自稱深黃嘅狗仔狗女/警嫂全部同我入黎

呢個係你地贖罪嘅最後機會
唔好馬上同老豆搵仔報串自己行蹤，跟住唔好故意比手足綁架
唔好以人質方式交換poly嘅手足。
事後唔會有人篤灰係你地自願被綁架，而以後亦都唔會再有人搞你地，呢次就係你地呢世人最有價值+最一勞永逸嘅機會
我知我擅自開出以上嘅條件，可能有部分極端勇武會唔同意，但我相信如果真係能夠救出poly嘅手足，有超過90%嘅手足都會同意用呢個條件黎交換。
同意嘅就like+推，反對嘅就dislike，你地自己睇住黎決定
蘇州過後無艇搭，贖罪機會只有1次。否則，準備迎接最瘋狂嘅報復。

自推1

極緊急 而家只可以用同歸於盡去救理大手足

自推2

自推3

自推4

自推5

今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

推

推，做狗嘅家人你地無得揀，但今次贖罪機會就掌握係你地手度

錯過今次機會，唔撚好話自己係無得揀，你地自己選擇同流合污

做人做狗自己揀

做得狗，佢地緊張所謂兄弟多過屋企人
佢都寧願去幫兄弟打仗，而會犧牲屋企人，狗就係咁

醒少少根本自己一個都做到成件事
當然最好係幾個一齊

咪撚ON9 啦
一來唔係幾信有深黃狗仔女
二來啲狗根本滅絕晒人性
死左隻狗仔女咪再生過囉
就係咁

有班人已經講緊對理工手足點酷刑虐待，斷手斷腳，永久賤廢在所難免
女學生會被姦，前線已經講咸濕嘢，諗緊陣間點搞佢地。反抗就會打，姦完都會扑斷頸，打到腦出血在所難免。
女警同高層會一致話睇唔到，所有理工即使唔反抗都會殘廢。

我依家講出黎，就係希望班大SIR同高官睇到，管住你班黑警，唔好殘酷對待學生。
因為前線已經講緊呢D野，如果有手足出事，我第一個唔會放過你地。

究竟個地球上面，仲有冇人可以阻止香港警察？
如果有神，可以救救理工手足，救救香港人嗎？
尖咀好多人黎左，但都係唔夠，醫護俾人拉得7788，班學生冇人醫，入面冇手術做，有人受傷已經痛到暈左，再咁擺落去真係要死了

香港人究竟可以點。
成日叫be water，但最近守中大一戰搞到意氣風發。
錯一次，代價真是太大，今次真係屠城了
不過唔好嘈住，救左手足先，一個都不能少。

剛收到報料消息，知道佢地將會好慘，一定會打到殘廢，我聽到喊緊

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

佢自己揀嘅就無計啦
但如果係被綁架，性質就唔同架啦

push

狗

求下你地

Push

arm
pull

咩方法都要試 推

仲記唔記得電鋸手足

推！

殺老豆老母好過啦

得把口啦 咪即管試下囉
睇下佢會唔會大義滅親喇

唔好戇鳩==
咁做同恐怖份子有咩分別

殺老豆老母最多咪換頭，無意思，而且仲要超越佢道德底線，雙輸
自願做人質，成件事只要手尾處理得好，係有機會毫發無損咁拯救到所有手足。 佢贖到罪，我地救得翻班手足，係雙贏

魔法，殺警同車撞唔通就唔係? 唔好傻啦

呢啲都仲可以兜
綁架狗仔女就真係返唔到轉頭

你講D警察

千祈唔好做啊

道德L行埋一邊ok?

佢射殺人地D仔女就係英雄

#手足投稿 #手足建議
而家所有人唔應該塞曬係尖沙咀紅磡。留一批和理非係到聲援，另一批就去狗屋狗宿火攻。咁就可以引到理大現場嘅狗車調走。其他地方都要開花，以免可以支援到！
當狗車調走後會有缺口，手足就容易d係個缺口到返出黎！
根本而家係防到出面入唔到去，入面又出唔到黎。大家對恃最辛苦係入面嘅手足呀！

Fm tg group

呢次係氣運之戰
只要d手足出翻黎，我地仲未輸
相反嘅話，基本上就可以投降

屠狗我都舉雙手贊成，綁架真係不了

推啊推啊

你識唔識乜野係功利主義?
屠狗純粹係以暴易暴，激發兩邊仇恨之餘，最緊要係無助拯救入面呢批勇武，無佢地，我地可以提早投降。
綁架係完全有機會雙贏，佢地可以減輕良心譴責，而雙方都有機會全身而退，而我地亦可以保留精銳戰力

堅有深黃狗仔女 我識得一個

咁國際輿論你點兜?
屠狗炸政府我覺得都有人唔會割席，因為革命就係咁
但綁架你要人地點十卜，就算想幫你都無辦法明面上撐你

到呢一刻你仲care國際輿論?
不如我問你，無左呢批勇武你仲係邊度gen一批勇武出黎?
成日話核爆都唔割，哦，原來綁架就割都割唔切?
你今日當手足係condom，就唔好怪以後無人敢做勇武。 大家一齊摺紙鶴然後希望五大訴求會從天而降啦聖人撚

冇咩狗仔會咁做 但有一絲希望都推

曱甴平

樓豬今晚肯出去尖沙咀 我當你贖罪

割乜撚野，我咪勇武，我唔撚割你你都應該講句多謝啦
但事實係呢場運動唔單止係街頭抗爭，好多人係其他展現努力緊
我講多次要屠狗我贊成，綁架就係唔撚得

尋晚黃埔十字-蕪湖街推機利 推撚到凌晨3-4點 你係邊?
我利申訓左，我係港豬

我都識一個

多撚謝，你嘅敵人身為執法者但已經完美拋棄道德枷鎖，跟住你自稱勇武再為左道德光環而放棄一個救手足嘅機會。

兩回事黎，我已經講咗好撚多次，只要唔係恐怖主義我乜柒都贊成，你唔傷及無辜炸撚咗個政府總部都無人割你

Tui!

oushh

叫佢地出黎啦

算啦
佢地唔會幫手
諗方法攻畜宿啦

第二點先係重點

死都要你闔家陪葬

如果佢係自己跳黃跟住做示威者，好自然d狗就會當佢背叛係敵人。
但如果佢一直無跳而又咁橋比人綁架左，d狗會合理化呢次事件，而狗高層亦要考慮其他前線condom嘅感受，必須要同我地談判，呢個就係機會

已經無更差嘅後果
無論會否被bait，只要poly入面嘅勇武手足被捕，我地嘅氣運就正式告終，你睇下而家出面反抗嘅力度就知。
一邊係多幾個手足被捕，一邊係幾百個火種有機會保存，無論如何都值得一試

一般既狗仔女警嫂應該無用
高層dont fucking care

咩方法都要試

理大SOS

另一方法：用人道理由施壓，堅持送食物、水同醫護人員入去！

又唔係唔得既 報告行蹤跟住收埋自己
唔洗真係綁

冇人會咁天真

警2代

有機會都要一試
按程序，只要係挾持人質，就算佢係普通市民，d狗都必須要以人質安全為優先考慮，更加唔洗講綁架狗家屬會製造恐慌

哪怕只有1%嘅機會都要試，因為而家成功營救嘅機率無限接近0

或者你地唔好燒咗自己屋企去
推

trytryla

都可以，自己呢埋跟住配合下，營造被綁架嘅假象

好多狗仔女都同老豆老母吵大鑊

推一推

同老母講

深黃狗仔幫下手啦

或者唔一定係狗仔女，政府高層嘅仔女一樣得，未跳舞過黃嘅更佳。
原則上只要係有分量嘅人被綁架，政府都一定要談判

事後最多係惡作劇 報假案處理

佢地會犧牲狗仔狗女老婆
跟住入曬手足數

推呀

其實係真....
佢地冇人性 唔會再理

諗起中大狗仔手足

Pishhhh

狗乸有黃？
算把啦

咩方法都要試！

燒狗宿都得，反正捉唔到

政府高官嘅仔女都得，效果差唔多

啱

算喇 依d都係打出黎ff下 現實邊有人真係咁做

Pish

哪怕只有1%嘅機會都要試，因為而家救到手足嘅機率接近0

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

做得狗好可能都係父權主義啦 吖媽一定係附和老豆㗎啦 邊有say

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

求下你地用自己既生命威脅你地既狗屋企人 要求佢地放棄圍攻理大

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

;;

換左又點，狗都係知道被捕人既資料一野可以捉返 唔通即時安排佢坐大飛離開香港？

Tui

叫佢地用自己既生命威脅佢地 唔洗用到挷架

自推

你以為對住一個素來都有吃子賣妻傳統既文化會有用？

你覺得狗會唔會受你威脅？
唔好咁撚弱智諗住用綁架威脅狗啦
平時睇吓新聞 你有幾可見過政府會俾綁架威脅到
ISIS綁咁多人啲肉參最後都係俾西方政府放棄曬

Yes 乜都要試咗先

千祈唔好

我係想講，世界上真係有深黃狗仔

歡迎用數據打我臉，如果你有任何措施成功率高過人質談判嘅話，我跪低認錯又如何? 只要能夠救到手足我乜都得
最重要嘅係，你要做嘅野同我要做嘅野係完全無衝突，加多一重保險又何樂而不為?

出到黎就有機會，留係入面就一定走唔甩

第二點 真

任何比0%機會大嘅措施都值得一試，因為大家對武力營救poly手足嘅成功率都心裡有數，更何況配合綁架呢一招同你其他營救招數完全無衝突，完全係可以各有各做而唔會分散太多人力物力

幾好 推

認真呢…
真係親人都不及毛主席親？

狗仔狗女，想贖罪嘅得呢一次

一係成班上街阻止黑警

癲？ SDU shoot to kill

！

你講到好似而家警察唔係shoot to kill咁款
比實彈打嘅手足少咩?

咁做等於同全世界講示威者同警犬一樣咁冇人性
用腦諗啲有用既野啦

到底係世界觀感重要定手足重要?

同意

開槍嗰隻交通狗2個德望女

.

你唔係覺得佢地會care咁多隻狗入面其中一隻既一個狗仔女呀嘛根本唔work

Up

循例都係必須談判，哪怕換唔到手足，起碼都buy time比佢地休息，可以爭取1d人道對待

Push!

見到個名，見到第一句
仲以為贖罪嘅方法係玩3p
原來認真po嚟，失禮晒

手土

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，對家冇人手驅散

輿論左咁耐有無邊個國家實質出過手？無人控制到班狗就唯有搵可能鋏制到班狗既野

當然啦要佢地仲有一絲人性會擔心自己屋企人先有用

無錯
輿論有無得兜有待商榷
但過去呢幾日已經明確話比我地知，手足們一旦被捕係絕對無得兜

贏左輿論 vs 輸左手足條命
更何況贏輿論唔等於贏呢場運動